［西面女神］Yanny：吉野妹做咩會讚我？？？

原來yanny bb有睇我鬧佢
唔知靜儀bb有無睇我啲淫娃post呢

Heidi有睇你啲post
星星負皮卷講過

噚日Heidi ig點我名話我搞笑🥰

吉妹

靜儀bb

問年紀嗰個story？

Yanny多謝你，我本身好唔開心，全日都無笑過，但啱啱睇完條片之後我笑咗，我以後都唔再鬧你

靜儀bb實有留意u

Lucky!

yes

yanny

就地正法

本身我都想覆佢42歲，但最尾都無send出

陳穎欣世界第二！！！

吉媽 heidi認得你喎

唔知點解係啲片比佢地叫自己網名好正
好想比糖衣叫我個名

上位

痴線咩
受寵若驚
李靜儀世界第一！！！

有預感佢又會俾人捧到上神枱

唔知唐姨有無睇我啲post

想捧穎欣了。。。

應該無乜可能，因為一日有我在，都會係李靜儀世界第一！！！

佢係咪同世界第一不和？

應該要問佢係咪同heidi不和

lm

冰山美人yanny

是但啦，其中一個同我和合都ok

想知

屌過 臭雞黎

Dm向佢認錯

加埋我3p ok?

實有睇你嘅

Yanny我係歌神張學友呀
我係話你同新垣結衣比正好多呀

用錯account ?

你班撚樣痴撚線
成日拎我大細老婆黎性幻想
你班仆街有冇道德倫理觀念?

咪痴線啦

記者咁鍾意我啲留言

on9

［多圖］究竟JW啲頸紋可以收藏幾多老泥？？？

呢個髮型+講野tone 有d 似杜如風

係yanny正啲

Yanny真係好正

yanny好撚正
對腳仲要低調地世界級

幫手推
(遍地開花)致 怡和機器員工

日日都打J

其實吉野妹係男定女

淫娃

仆你個街, 點解我唔記得之前有留過個咁既言
個留言飛走個陣仲以為自己睇錯, 專登回帶返轉頭睇返先知無睇錯

肥左咁多

搶人男友
八婆

有冇出聲反送中啊？下？垃圾

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

屌緊西都西我面

Yannybb

人望高處好正常。

有無搞撚錯yanny唔係黑長直仲有咩討論價值

Yanny好正
其實佢同男朋友都拍咗咁耐啦
佢兩個先係夾既人
如果當初因爲隊友而唔拍咪好可惜

佢啲牙要cool cool佢

moto點討論

bb我以後唔會再鬧你喇

假架

好似heidi正啲喎不過法官大人

佢個live好正 但遊學修係度j唔到